如果陳同佳有精神缺陷，周街走又殺人，後果誰負

狗官話台灣佬負責，佢哋有冇驗過大粒墨？

提大家今日有咩活動 10 · 23
-----------------------------------------------------------------
19:30 英國領事館國旗人鏈
- 英國領事館外 [以旗相認]

將大粒癦單嘢發大嚟搞，拖機管局、民航處、航空公司落水